有冇人睇緊法官閣下

俾個頭嚇到瀨屎

禾

樓豬仲有冇睇